考評局取消文憑試歷史科具爭議性試題

From: Now

痴撚線

我屌 香港玩完

一條完全無問題嘅果題目俾人上綱上線到取消

玩撚完

推

JR

打到反革命分子。建制派批斗民族領袖毛主席罪該萬死。

退返啲考試費
一係重考

消息：考評局委員會決定取消文憑試歷史科爭議試題
2020-05-22 HKT 13:32

消息指，考評局委員會就文憑試歷史科受爭議試題有決定。據了解，經開會後，委員會決定取消有關題目，有關試題佔全卷8分，考評局將交代取消試題後的後續安排。

受爭議的歷史科必答題，要求考生評論「1900-45年間，日本為中國帶來的利多於弊」，事件引起爭議，教育局局長楊潤雄曾提出取消有關題目，特首林鄭月娥日前亦開腔回應，形容事件是「專業失誤」。

組團JR

還我作答時間

係咪有學生會司法覆核

係

不過又點

屌，重考啦！考生用左几多時間落依條題呀屌你老母。

因為咁on9的原因取消？你取消咪取消囉，全部重考得唔得呀。仆街。一係全部比5**。連考試制度都搞成咁，我地日後要唔要相信考試呀！

由佢話呢條試題有問題開始都預咗

我都嬲撚咗好多日

利申: 15年History考生

建議取消歴史科
以後改成愛國科（必修）

仆街囉。依班走資派。我要在大公報寫社評，要全國人民評下理。毛澤東都話利對於弊，班七頭連毛澤東都夠膽搞。國父來的仆街，連國父都搞，你估你考評局係戴笠？我屌你老母呀！叫14億人民審判你班仆街。